點解啲四眼仔個feel咁淫賤？

乖仔得嚟又有少少淫賤
望住你個眼神好似想同你郁郁咁
真係好變態 但我好鍾意...

咁我聽日開始戴隱形眼鏡

因為多兩隻眼

郁郁係解咩

大雄？

葉嵐

咁似電車男

洗唔洗專登開po吹奏我⋯⋯

好電車咩

你戴唔戴都無人鍾意你

我係

點解多兩隻眼會淫賤

我屌你老母

up and down

無睇。。。

應該有誤會

邊個淫賤啊你淫賤

唔好扣我分。。。

正

斯文少少啦

我無近視

咁今次我淫賤啦

似我

我都係鐘意戴眼鏡既男仔會加好多分

-0-0
淫賤？

牙滿勁勇武。。

唔好破壞四眼仔形象啦

... 點啊

我思疑我只係鍾意副眼鏡

唔好煩啦

都冇四眼仔對你有興趣

唔係嫁
D男仔戴眼鏡就同灰姑娘著左玻璃鞋個原理一樣

post不安圖片block

duck face

有喎

我鍾意靚仔 四眼加分

靚仔有冇戴眼鏡都係靚仔

邊個咁慘盲咗

但有眼鏡加爆分

唔係你就得啦

你啱

我夢見過你

sis唔覺？

覺牙

我啲ex都戴眼鏡一除我覺得走咗樣

嗰個係欣欣

點解。。

屌原來是你

仆街

又改on9名

爬渠有冇洗手

係我 想屌你

第一個, 以為你貼我相

咁？

咪話咗好撚柒囉

咪癲

我唔想俾你屌。。

佬味太重唔夠淫 又矮

你又話有眼鏡加分

夠淫賤

ok ok wow 有冇ig睇睇 。

腹雞好難練。。。

好彩出街唔戴

PM我

冇pm .先有

林作型啲

去7仔買VIP卡

周街都係 小心水長流

點數卡？ 又想呃9我好嬲

加個制

買完入番個序號再重新下載連登app就有

重點。。。我唔撚記得左連登pw 同isp pw ar吊那星

加極都負

咪基啦

戴唔戴都無人留意到

大鼻版小斌女

屌你

第二張嗰個有女

白粉佬

直頭樣衰

你冷靜少少

無興趣

有味道

吓 姐係點。。。岩岩訓醒咁又靚仔？

勁qq喎

@食上癮

只准講靚仔

網絡靚仔

＝.＝又爆 點呃妹豬牙

真係好靚仔

咩q ar 咁都q。。。我個qq比你個qq攪彎晒 。。。

你個qq有無樣睇

-.-

8兩金mix彭定康。。。

勁憎牠＝.＝

哦 即係你自己

李志樂

我為左你開過post
你有無興趣同我拍一場拖

8兩金既癲心加肥彭既良知。。。又唔岩聽呀。。。得啦得啦眼訓了

牠又得罪你咩

咁我覆你又唔應我？

哦好

我邊度有

我覆咗唔通係我？

咁你典知

線人＝.＝

咪覆左囉
真愛係超越生死

你屌黑羊啦

自然醒了

對唔治 我係佢線人....

帶埋隻肥bb再瞓

你出賣牠喎＝.＝

我習慣一個人訓覺豬

我淨係出賣過你=.=

夢入面既黑羊係我自己
而夢中既你女仔係你
btw你有無發夢夢過同人拍拖?
我以前試過發夢同個唔識既女仔去海洋公園
以家諗返都cs

佢豬嚟

你always㗎啦＝.＝

試過發夢探索人體奧秘

你自己都出賣自己 我典忍=.=

我唔鍾意wo

你唔講邊個知啊

第一次係會驚啲

唔想比佢

知個啲都會知 唔知個啲都唔會知=.=

咁呢樣我又無wo
係點樣既奧秘

佢想要你。。。

知嗰啲得你咁大聲＝.＝

數咗佢有幾多條頭髮成晚

我個心唔係佢到。。。

見你咁on9 忍唔到手 想推你送死

相處吓就喺啦

點解係頭髮?

想我做浮屍＝.＝

佢得個頭有毛😳

你個頭無毛咩
又唔見你數自己

我個心冇位。。。

想借啲椅摸吓佢啫。。

佢都算瘦啦

上邊似你推緊我死多啲=.=

幫我老4搵返住好人家＝.＝

🧿_🧿 難色的眼睛

完美女神已經全資擁有左我偷偷地被私有化。。。

有套印度片個男主角好似佢

唔通你講緊嗰無法抗拒。。。

女神都幾慘。。。

有無相

🆙 ？7

典解里會g。。。

我乜都不g=.=

係咩 咁為有照顧佢下半身補償返啦

原來你經已知咗＝..＝

照顧肥仔上半身

你仲講！

你終於怕醜

上半身交比我，下半身比431

。。。你撚化我？

你上下半身交俾佢

佢上下半身有女神佔領

你咪佢女神

我覺得似,呢啲嘢好主觀㗎喎.